# TA_PURNAMAEKAWIJAYA_DEVOPS_IDEALIS

Proyek Tugas Akhir penulis tentang implementasi sistem Embedded denngan metode DevOps sistem pengukur berat badan ideal otomatis dengan menggunakan platform Gitlab dan Jenkins pada server lokal Fakultas Teknik UNSOED